佢係咪對我有意思?

上夜校進修識左個女仔
一個星期見2次
原先約佢落堂食飯佢唔肯
之後大約3-4個月前佢終於肯同我食
每次上完堂都去食野,大家傾下計,
到最近2個星期
傾傾下瀲動時佢會捉住我隻手
然後依幾日都好大雨,落雨時佢冇帶遮
咁我有帶遮埋佢
佢挨埋黎撓住我
咁的行為
係咪對我有意思?
應否去馬?

有可能，但唔係話一定要佢對你有意思先可以去馬

聽落似player

唔代表d咩 有d女係特別多身體接觸

可能有

似收兵

係，已經好明顯

可能佢近排失戀，想當你水泡

係,想俾你屌,去馬

唔係
利申無睇內文

呢個真